民陣公佈今年逾6萬人參與遊行

【19：02】民陣公佈今年逾6萬人參與遊行，去年人數為11萬，前年為4.8萬。
<蘋果>

6萬人對一國兩制尚存一線希望

有撚咩

次次吹水

年份/民陣數字/警方數字
2003：逾50萬 / 35萬
2004：53萬 / 20萬
2005：2.1萬 / 1.7萬
2006：5.8萬 / 2.8萬
2007：6.8萬 / 2萬
2008：4.7萬 / 1.55萬
2009：7.6萬 / 2.8萬
2010：5.2萬 / 2萬
2011：21.8萬 / 5.4萬
2012：40萬 / 6.3萬
2013：43萬 / 6.6萬
2014：51萬 / 9.86萬
2015：4.8萬 / 1.96萬
2016：11萬 / 1.93萬

播大合唱

一年少過一年

2014年雨傘革命, 泛民 已經消耗哂D民氣

仲邊會有人出來

在現場，唔覺，點都比昨天多幾百倍

雨傘話就話令多左人關心政治,但係亦令更多人覺得遊行都係得個行字

間唔中出驟雨，今日人數算係咁

大家都等緊轉變

等睇懷念689

大家有眼架
遊行唔work 架la🐖🐖🐖

咁有何建議？

留係屋企保留實力

成日話政府離地，好心自己檢討下，人數一年少過一年，搞手堅離地就真！

繼續用把口批評不同政黨，繼續搵偶像做神，繼續做鍵盤戰士

日日好好過

係令更多人睇清楚咁多個反對團體/組織 都係一片混亂，而且睇到佢地為利益勾心鬥角！

本土泛民港獨三批人都互相爭權內鬥，唔好扮為咩民主啦！

記住阿爺點搞你🦍🦍